有無人同我一樣好唔鐘意旺角

垃撚圾

幽默感既野無得夾硬黎

以前放假都會約朋友出旺角行下，但已經好多年冇去過旺角了

唔鐘意呢

直頭呼吸都好辛苦

吾忠義

人多車多廢氣多，出一陣已經想死